律敦治醫院一病人據報確診武漢肺炎 潛伏期曾與另外18個親戚「打邊爐」多人感不適！

打邊爐都中

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

：拜年驚西咩 邊有事

幫手推一推！

第二波工業行動即將強勢登場！召集各運輸界手足加入公會！罷工基金已經成立！

有無醬油？

沒事兒
100度蒸

仲話熱會死
打邊爐都中

哇一口氣+19

聽完好治癒

一鑊熟

18個親戚

咪住先
佢喺邊度打邊爐

口水

仲以爲今日無新case

仲打邊爐

無事既

係咁傾計噴口水

一齊食飯先易中

地圖炮

之後18個親戚分別再同其他人打邊爐

好快

點會唔中呀
口水大雜交wo

下世小心d

口水交流

屌你打邊爐唔中先好野

咁多水氣

一個露宿者說：

我一直都買不到口罩，如果到2月8日都仲未買到，我就會花4元乘巴士到深圳灣，過關後就去附近的便利店買一支礦泉水及一個杯麵吃，吃完就過關回香港，從此享受14天隔離。
一隔離，我就有吃有住丶還有口罩戴，這是我們香港人的福利，我可以住在渡假營，還可能住到翠雅山莊，住了14天，我又會花4元去大陸，又可以再吃杯麵，吃完再回港隔離14天，這樣重複又重複，直至沒有這個福利為止。

真幸福啊... 香港人！
謝謝林鄭！謝謝香港政府！

點會唔中啊

一路咳一路食

噴哂俾週圍既人

18個，分幾波傳染，唔洗半個月到你身邊既人

呢個真

打邊爐點會唔中啊,你奶過對筷子再放入爐夾野真係一鑊熟

訓醒等睇成段新聞係點

正呀，真正既武漢全席

Six Degrees of Separation

一人一鍋is ok

十九人一齊打 都幾撚on9

又多十八件

有個現象係後生都好易中
係咪吸tg吸到影響左免疫力

如果你咁係食嘢嘅
唔中冠狀病毒你都中曬所有霍亂囉

有冇用公筷先？

因為有啲人覺得100度水滾就會殺晒病毒、細菌

Push

1傳18 18傳36
36傳....

真正一鑊熟！

係話熱會降低傳染力啊，因為天氣熱啲飛沫會快啲蒸發
唔係天氣熱隻病毒會死啊

打邊爐好難無醬油

武漢人有吸tg?

戇居仔喊出黎

個爐係咁㷛唔係即係不停消毒？

班醫護之前都比人影到打邊爐
玩抹黑

中同嚴重係2回事

過左26度
打邊爐=唔驚

手持 午餐肉嘅日子來了

on9？如果係手足點算

果18個人真係那野的話會唔會打柒果條友

好似係55度

而家逢Ching開親post都會期待下張pokemon gif

日本皇軍：一家人齊齊整整.jpg

順帶一提普通病毒5,60度就會死

你有你生活
我有我住院

打邊爐緊係有醬油

如果公筷呢？

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

都死同枱食飯都高危

飛沫傳播

一大棚人中招

...

可能係講野呢
未必關個煲事

一鍋熟

過58度會殺左隻肺炎
但圍撚住來依野 又講野
9成都中

你打邊爐會傾計講野架，18人打邊爐講野要特別用力大聲
咁好易噴到d 飛沫周圍都係

假設唔用公筷，有d 食物(例如肥牛，炸魚皮，響鈴)浸一陣就食得，如果個病人掂過d 食物/飛沫噴到呢d 食物都好易中

打住邊爐一路吹水d口水一路跟住d水蒸氣飄都咪話唔過癮

仲未搵到source

18 係傳18x18

幾百人

毒王

支那01有

19個又傳左俾幾個

D人會拎自己對筷子去夾野俾其他人食，攬炒唔出奇

巴打無打過邊爐？

打邊爐先高危

一野插落個爐到 碌一碌

啲病毒落曬去 幫其他人加料

幾和味

嗰18個人肯定驚到震

真Team kill

聚餐就係害人

咁食團年飯都死

d仆街親戚擺左公筷都唔用
仲要吹水多過食飯
沫哂係d餸度

人地個毒王一挑4000

打邊爐

根本e排就唔應該出街同咁多人食野…

想share但搵唔到source

貼返條link係咪真係咁難？

咁肯定全部人超市搶貨兼打劫

高溫加熱消毒

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

Hk01有

點解你會正評左

都唔知係邊個中先啦

咁唯有一人一鍋+whatsapp call遙距打邊爐啦

好彩係真

希望係班黑警食海底撈傳染18個親戚

唔講野？

所以真係
唔係唔撚管得你 係你啲仆街自私思想攪到其撚他無辜既人
一味叫封關 自己又唔撚自律 係抵屌抵死 唔撚該死遠啲個種

有新症？

邊到有講58度隻野會死

打邊爐
一鑊熟
恭喜恭喜

好癲呀

禁錯制
我成個po都屌緊d自私撚 睇到燥

成間餐廳幫你落單果都中

就算唔係個經食物傳染，坐咁近，講句野都奶野啦，有D 親戚又好鬼鍾意夾野比人食......

have post link?

傾計講嘢、啲食物煮嘅時間、唔用公筷、大家啲汁一齊撈住食.......

過程大把方式都可以接觸到病毒🦠，唔係食落肚嗰陣先會出事

滾水都唔死
夏天不得了

GOOD

回應ching呢張

呢排真係斷六親先保平安

個露宿者比 777 聰明

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

好似唔關蒸發事 冬天乾燥夏天潮濕
有聽過有種講法係夏天潮濕啲droplet容易跌落地面唔會浮係空中太耐
利申 唔識 研究咗好耐都唔知點解冬天係高峰

之前報導講過 高溫 酒精都好易殺死隻肺炎

所以當時有手足這推曬班中招既去焗喪拿

會，因為無得返工

口沬傳播呀仆街
咁都唔明

真 • 一鑊熟

CLS 啲親戚多得佢唔少

有冇用公筷先係重點

咁撚痴線

你好聰明

team kill

1圍18人，面貼面。
高談闊論，臨走再互相拍下膊頭，攬頭攬頸

我都理解係咁

因為細心諗平時講係潮濕環境易滋生細菌 根本唔係病毒

見到打邊爐就講打邊爐都中
個重點都唔係有冇打邊爐
係潛伏期同咗18個親戚接觸
食d乜根本無關

真識食

攬炒大師

呢個時期打邊爐 真係夠膽

飯前有冷盤花生
一路食一路大啖肉一杯啤酒口水周圍噴
食完生果再咳兩聲又中多個
下年地府擺兩圍團年啦，唔勾脷根既話

今次真係冚家鏟喇

你數學拎咩grade

onlun9

中撚硬，拜年唔戴口罩啲口水鼻涕周圍噴

已經進化防高溫

d水蒸氣令d菌傳得更容易

邊間火鍋舖

好多新會然

但打邊爐係真高危
時間長
總會有一兩下唔記得公筷

係屋企打都得

成間店待應

新會醬油？

又話高溫就唔怕嘅

但有冇講條友有乜返過大陸, 定本地染到

打邊爐同打茄輪有咩分別

成個新年我都冇去拜年，亦都唔比人上自己屋企，都係隔幾日落一次街買定好幾日既必須品
依個時期係好危險，仲打邊爐，大家忍下啦

正
一家人最緊要齊齊整整

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

18個人就分兩圍啦

重點係，果18個親戚有冇再比其他人

去少次日本未可以救返海洋公園

每次最多2人出去，佢哋搶極都搶唔到好多？
真心應該要減少流動

真丫呢個

今年得640蚊利是 因為冇去拜年

要同時封埋關先得
即係好似澳門咁

唉

今舖真係

一人滅一族

烚吓烚吓

應該唔係食同一煲野出事, 應該係講野而出事

冚家剷

GG

19個人打一個爐

打邊爐係高危，因為氣熔膠

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

18個親戚
真攬炒

tvb話係內地人家屬

唔1好理個18個人住
想知佢點樣感染到...

最少中10個，咩時勢呀仲打邊爐

5隻WARS, thx

一人得道 雞犬升天

依家時勢仲打邊爐，同武漢萬人宴有咩分別？

依家深圳已經係咁，其實香港都要咁樣
依家啲人仲出街真係好危險啊

今時今日仲打邊爐

立場話得兩個

tvb話條友無去過大陸
但打邊爐果班係大陸人

關閪事咩
近距離
口水 乞痴 咳 飛沬全部有菌

step1封關
step2緊急法，全民戒嚴14天
step3捉晒病發的人

有醫護人員向《立場新聞》透露，病人曾與 2 名從大陸來港的親戚打邊爐
分分鐘係大陸親戚到野到..

聽日先做晒test嘅話 就計聽日

屌你老母

冇邊好食架

鑽石號就係有人焗喪拿中招

都話大陸親戚有毒㗎啦，仲接觸都抵死

冇用公筷即奶野

呢鋪仲唔

先同鄰國親戚打完邊爐，再同18個其他親戚打邊爐

一傳十八咪本地感染

林鄭3樣都唔會做
講完

新聞重未出嘅？

唔好聽淋病臭閪講
政府部門要嚴d執行隔離措施好喎
唔係分分鐘你自己瀨嘢

個回覆搞笑姐

重點係：佢喺邊度打邊爐？！
可唔可以快啲透露！

支那01信不信由你

待應極危險

好高危WOR
多人近距離聚會之一
LIN登真係好多無衛生意識既人

Ching, 我當58度真係殺到病毒，你都要個人體溫有58度先殺到細胞内嘅病毒，到你真係有，你同啲細胞都死撚咗啦

可能係啲親戚傳染佢呢

有醫護返工啦，無問題喇

on99

隻毒真係好恐怖

哇咁樣超級傳播

成班on9,打邊爐唔撚講野架？就算唔講野，食野果時唔通帶口罩食？

新加報31度都爆本地

1→18→324→ 大吉利是

呢個時勢仲敢打邊爐

鳳尾炸蝦冇汁嘅?

打邊爐係aerosol generating
今次真係 ...

佢喺邊惹返嚟先
可能係喺個邊爐惹返嚟呢

呢個post做乜撚野呀，打邊爐為左一齊食野吹水，仲要過節，口水多過茶啦，點撚樣呀你地，不停強調打邊爐尬殺唔死D菌係咩玩法？

你覺得係關有冇用公筷事咩
咁你敢唔敢同武漢肺炎患者去打一人一窩 面對面

好得意 車厘

一家人最重要齊齊整整

聚會高危定邊爐高危

個重點好似搞錯

面對病毒就唔會咁做
但如果係面對示威者就係咁做

你弱智？

嘩屌

凶手就係全出席果個

部隊鍋

笑撚死

講緊打邊爐個煲

一百四十萬既開始

咁既時勢仲打邊爐

唔封關有鬼用
日日都要再等十四日

到時搶野搶到仆街
仲有佢又未封關，搞完一輪又有新症黎香港

昨天嗰批

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

咁高溫都中？

萬家宴2.0

真唔真？邊份報紙講？

其實唔打邊爐都會中招
好彩佢地唔係食buffet

1傳18

邊爐王

「武漢肺炎」襲港，衞生署指截至今晚8時，今天沒有新增個案。不過，晚上有知情人士透露，一名年輕男子在律敦治醫院確診，他近日曾參加派對，與18名香港親戚及2名內地人打邊爐，該男子其後發燒，多名有一同打邊爐的親戚事後都感到不適。該男子的父母也出現類似病徵，未知是否與「武漢肺炎」有關。
另一名消息人士也證實，律敦治醫院出現一宗確診個案，患者是年輕男子；有指他在潛伏期沒有外遊。連同這宗個案，本港累計確診人數增至27宗。

仲去見大陸人真係唔知死
抵死啦

有面罩都冇用

呢個正

要打就打黃店 起碼啲人無訪華先

例如616

打邊爐d 湯有鬼100 度

車厘龜好萌
樓主你居然自己用pokemon騎刧自己個post

可能係兩個大陸人有嘢，佢惹到在惹埋嗰18個親戚
呢啲時間有咩聚會都千祈唔好去
去咗賴嘢冇人可憐呀

根本一齊食野就算用公筷都高危啦
個個除哂口罩噴哂d 飛沬俾成枱12人

有冇人食住嘢嚟帶口罩先病毒就算殺得死，啲口水面對面咁噴你，咪又係一樣gg

為咗大家好
個18人依家即刻去警署報案
好嗎

今日先講緊aerosol都會傳播到

上海證實武漢肺炎可經空氣傳播

為咗大家好
個18人依家即刻去警署報案
好嗎
警察會多謝你的

大家唔好咁啦
佢極有可能講緊25歲嗰位巴打
佢係唔知咩源頭感染㗎
應該係本地爆發左都唔可以怪佢

今次真係一鑊熟喎

重點
d大陸人重係香港??

個18人再傳出去 要傳真係可以好快

邊度有得廿個人一枱打邊爐

病毒都係生物，好似話熱佢既活性會降低

應該唔係嘛～係新症黎
佢同大陸親戚打邊爐

真

呢單嘢一出飲食業更加雪上加霜

有無用腦先？

香港今日就再多一宗初步確診，令確診數字或增至27宗，包括一宗死亡個案。據悉，律敦治醫院今日有1宗武漢肺炎初步確診個案，患者是一名20多歲男子，居於灣仔，報稱沒外遊，但在大約10天前，曾與10多名本港親友及內地親友一起在party room打邊爐。初步確診的男子肺片顯示有肺炎跡象，且有發燒；其父母肺片亦有肺炎跡象，二人亦已入院隔離。該男子報稱多名親友也有不適。

對，一家人最緊要齊齊整整.jpg

笑咗

但病毒在滾水生存到?

分分鐘一傳十八個
再由呢班人傳開去

內地親友

一人感染全家遭殃

香港式打邊爐
口水周圍飛

Party room咁未必係打邊爐中啦
玩果陣d口水周圍噴

好尷尬

仆街間野下家用 之後又十幾人中

係咪一定長滾先？
通常最後尾就收火
仲有未必有足夠時間殺死
有冇用公筷先？
冇嘅話冇足夠時間殺死病毒

個18個再傳左比唔知幾多個，個後生仔又唔知邊到中，即係有中左招既人係社區走黎走去啦

之前嚟咗啲都無趕返走

飛沫在水蒸氣中飄浮

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

我唔覺得呢個會係黃

唔出奇
昨天都好多人申請延期逗留

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

好似要半粒鐘先得喎